飯局 job

宜家飯局 job 喺 FB 約得咁公開嘅 ...

有冇人去過?

去過啦，全部高質！

自爆定CAP圖黎

20萬咁多?